
 Tak teda jar. Ako pekne to znie, že ? Najradšej mám rána. Slniečko, štebot vtáčikov, škriekanie čajok, susedov spev z vedľajšieho balkóna, no jedna báseň... Veru. Nastáva obdobie tvorivosti. Skúste mu uvoľniť cestu, nechajte nápady, nech na vás zaútočia celou svojou nápaditosťou a nezmyselnosťou. Niečo z toho vzíde. A ak nie, tak potom o rok. Určite. Hapčí !!!!!!!!! 
